[超新星精算閃擊]二月十日沙田十場賽事討論區IIl

JUMP入面個幾條著馬服既女好正

李寶利收埋左支香檳一陣噴鳩13

13少

幅畫
送禮勤

達少畢竟都係一個經典人物黎

19歲

好尷尬

個女

HAPPY BIRTHDAY

搶左1001

讚牙Zac同牙Joao

個女正撚到

十三少：開馬房撚死你地班pk

19歲 卜卜脆

達少多謝牙雷牙潘

13女 19歲生日

呢個年紀

又送禮又happy birthday
廢達有上高登

達女真係好正

好想調教下佢

願意將我碌鳩當馬鞭送俾十三妹當birthday gift

唔同練馬師影?

無 JOHN SIZE

佢個女正到
仲要19歲

比佢老豆拿出去Fing

唔係hk？

係晒到啦

垃圾韋達第3場又跑第4

真係無阿蔡

達叔歡送會變達少個女感謝祭

廣告

啲騎師個個都好撚型

屌cctvb

神仙冇黎

嘩牙蔡唔嚟

仆街廣告

神仙呢

蔡約翰仆街到

有D練馬師無出黎影相

屌你j2呢個位賣廣告

屌 廣告

ON9 咁都去廣告

牙拉

告東尼都冇？

捉鬼

第一個同達握手邊個嚟 認唔到

想食佢個女

無咗經典合照

拋佢落地

成身酒氣一陣仲要騎馬

方嘉柏

J2on99

浪漫鐵人贏晒

John Size呢？

懶大牌

告仔都好似冇影

洗唔洗吹波仔

講緊騎師

就係見到第一個先講依句

小氣到

韋達被顏射

Miss撚左可以自己拉前睇
屌你J2

j2

唔安排佢行個圈

個潮吹鏡頭

成班矮仔

出馬果陣行左

影騎師相最左邊個嚟 有冇手足知
剩係認到頓 拉 田

想射佢個千金多D

濕撚哂

柒俊真係好撚高

沈拿

沉拿?

好感動

蔡約翰真係好撚小氣
成班trainer係曬到 係得佢無黎

如果柏寶蒲埋頭就

徐雨石矮撚到

5呎8

原來係唔影

其實13幾時同菜Daddy反面？

告東尼都無

告仔都好似冇

俾人夾返澳門

一睇就知j2控台果個平時係唔撚睇開馬
通氣啲比人屌少陣都唔柒得

告都冇

韋達同神仙有咩牙齒印

21個trainer有8個冇嚟

高伯新都好似有

幾靚仔白淨 但唔係中東人嚟架咩

高伯新都好似無

一齊睇下無邊個練馬師

意粉黎

霍利時老苗都無啦

無睇錯告同苗都無影大合照

意粉

意大利

丁仔

雖然中東人都有白淨靚仔既種

肥鬼
btw 田泰安 拉 仲有個玩到好癲認唔到
小心達少唔比馬你騎

蔡 告 苗 霍 高 丁 姚 鄭 都冇

田 拉唔撚驚啦

浪漫鐵人 靚

帝勝之星用莫雷拉一定跑高好多

會員席
喺公眾席企正前面睇得唔清楚

蘇兆輝，李寶利

求達女ig

有無手足有cap低13個女既圖

數碼專區出面成日俾幾條女聊
有次同friend入啲女又無聊佢

Karawhyte

鄭俊偉要準備搵工唔得閒

覺得好樣衰
執下個妝啦
整到成個鬼佬眼中嘅ABC咁

嘩，咁少粉絲

數碼d女要追數 咩人都聊
唔聊咪即係夠數

冇俾馬佢騎
俾晒雷神

撈雪茄商

btw 呢場有冇手足買紅海灣

咁快起底

仲有三季玩 唔使咁急

買$10紅海威嗌吓馬

點解會咁既呢

手足好波

咁快就多咗幾十個follower?

呢場潘狗幫雷神玩鞋啦

每次refresh都多咗follower

小氣鬼>F

9.5b cashed

巴度無p，今日唔玩

1

紅海威

祝大家好運

達：奶鞋底啦你

漏咗講馬場有禮啲淡妝mk好睇好多

支持柒俊

2-3-8

一舖成名定一舖輸哂？

6

跑馬地嗰啲牙嬸嚟

紅海威！

巴度針

屌 買左11 P
W都跑埋

跑咩

今次仲捉你唔到
容癌

屌你老母賓周小子

潮洲仔W

呢對又黎

臭閪馬房

田雞出面沒位咩 又要塞入面

又要逼我屌莎拉出火

陽江去咗邊

楊明綸 容天鵬

巴度好撚on9 蝕哂腳程

又係你容癌

潮洲仔勁到

連贏位置Ｑ 5 場 6 喜盈運 + 9 紅海威 +
11 潮州小子

我屌你容癌

潮州小子一唔係Poli騎
贏埋

潘狗

又小氣鬼容癌

屌 又比人隊爆2號

唔係散咗咩

同路

屌

拉又去左邊

郭能收皮未

小氣鬼真係唔冷唔食 佢老未....頭場又玩野

浪漫鐵人

容狗先浸幾場無走勢
一換楊明綸即係去馬

容狗

爆

比潮州小子搞彎左 中哂234名

今場後上幾勁

屌你老母...

快撚d走啦 d馬仲難買過肥鬼

火車潘乜撚野呀，燒軒轅燒到第三頂唔到，百幾倍行撚開啦

咁不如2-4-11鐵三角

隻陽光做乜9

或者2膽拖4-11 qpq

紅衫條女好似ok

Same

噴火龍關唔關比卡超個馬主事？

容女

發財寶

田雞

噴火龍馬主=比卡超馬主團體成員

好似仲有4/5季比佢玩熱倒冷爆

天意終於換拉叔了 食得啦掛

發財呢邊

大仆街去到200先搵到位 有撚用咩

笑容

好撚灰，自己已經搵左一鋪做膽，頭先念拖唔拖埋容癌楊撚，慳個二十蚊冇左千幾銀

Google完，都係不了

小器鬼一場食得夠？

福多寶？

Pokemon Trainer Guide

霍清=小智

佢上兩次1400對住堆痴線馬

尾場先再黎

係你啦韋達

陳錦霸 vs 又得團體

可能關

5 7

容癌夠皮啦

鑽石達人

田雞啲馬

今日邊位大蛇準

唔知

2/5/11邊隻好

冇人要超新星？

天意

韋達醉駕，搏唔搏得過

超新星都無我報警

冇人要7？

訓左身超生星 唔該手足生生勝勝

4-5-14

舞龍咁舞 又贏

All in win唔中我都唔得店

繽紛駿驥 拖 鑽石達人 發財寶

/

神so今日

男兒膝下有黃金

贏唔到我報icac

殺左隻牛角仔

2/5/11 3隻後上好難買

落定簿先都得喇你

追多次鑽石達少
上次塞車都贏

鑽石達人 追多次

超新星應該無

追左幾場大摩 今場仲想追

繽紛駿驥

福多寶

Paul So手馬都敢買

超新星穩？

same

天意 發財寶

6號上唔到名，騎師話唔再跑馬

好

Icac點報

5 6 7

2-7-10qp

無人要達？

有無人覺得肥鬼會比馬達少贏然後Po ig

真係狗黎

鑽石達人 田告

咁撚快開 買唔到

我都係

迷達會破產

由last谷草到今日出左幾多次毒水

想嘔

馬場冇永遠既敵人，分分鐘遲下變韋廐殺手

7號又第四

呢度d巴打好勁

鑽石達人goal

收返埋部電話了
蘇B

天意已經比人搞灣左了

繽紛駿驥做乜撚

繽紛又第四屌你老母

超新星有無p

唔拖熱門買單p就有q 屌

有

以為莫雷拉後上到

W左

田跑咩

隻天意

部能做緊咩

win左啦

1檔仲要A欄害左佢 均速馬追條撚咩

2

派錢馬

屌無買Q

小小火都沒..走個位令到咁

鑽石達人搭田雞好勁

4 14 1

發財寶單騎領放 都無Q

大聲d講邊個係騎師王

呢場真係有人賭柒達

五班咁難贏上四班都仲有

屌拿聲

精益求精仲有冇人要?

上場買左
再追

下場四重2>F>F>9

李易達又鸁一場

超到仆街

超新星入黎做咩

韋達 好似跑緊養生賽馬咁

唔怕啦大把死忠

做好哂工夫比人贏

上次$82獨贏

大仆街下場醒目就讓路俾我達

認真 精益求精7倍派錢咁派

大胸部大船

達少呢場應該得掛

大胸部手足準備上船

場場都咁講

發財寶今場咁都冇win

頭2場都係咁
好撚黑

手到回來搭潘狗熱到咁點買

我想要

精算閃擊指定第2

屌...

後上wo

達少送行馬

潘頓笑說：「我早已有韋達的電話號碼，年初六之戰我和他均屬騎師身份，大家仍有競爭。若你問我，我可以老實向你說，如果當日韋達有座騎與我同場，我不想見到他贏馬。」

「然而下季韋達開倉，我便會向他爭取支持，我們現在是friend朋友關係，我有預感下季很快可與韋達攜手步入凱旋門。

問過潘未

第三關無大胸部
Jump得

唔係睇呀拉讓唔讓 係John size讓唔讓

Feel到13少今場要嬴 捧盃掛靴

好似已經夠數畢業

賭波輸波
賭馬輸馬
琴日德甲盤王慕遜加柏我一買就俾人炒3蛋

又有容+me

你買之前仲係主場不敗添

擺明遊馬河仲追

一千轉千二 贏到係馬王

一唔一齊去車公廟轉運

呢場想買肥鬼

9p

仲有CF

呢場潘狗跑唔出訓教算

做愛q

中4 14 多謝

戒賭

潘狗 vs 13 vs 雷

又何告

家有喜事

2 4 5 7 四重

撐潘

呢隻未得掛

想直屌潘狗

咁不如買田雞

好意頭 分肥豬肉

最佳外燈

Who

今日與蘇輝共存亡

大胸部

樓上輸到傻咗？

潘頓鬥莫雷拉之際！見到韋達係中間上緊黎呀！

樂滿家

迷蘇會戰勝歸來

主持又屌容狗，唔知輸撚左幾多😂

雷神一無daddy d超班馬就

2 4 有冇得諗

實有

根據我今日買馬既心得
精算閃擊第2
手到回來第4

678

唔買大風暴唔好講自己識買馬

今日有無人派利是錢

四重彩8 2 7 4

大蛇水？

/ R 7 精算閃擊 / 華可可 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 7 精算閃擊 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 4 / 17

2,4,7,1

死肥鬼去唔去架呢隻

留返尾場啦
盃賽冇佢份

大熱係用黎做咩架

有，容天鵬

13捧盃？

直𨳒w

精算閃擊呢場冇

神仙打壓13少

5 8

做愛

2457

上海大師咁冷既 ?

之前好勁架 ?

個個都2，4，5，7

精益求精針

13少,..拉拉

肥鬼劏左十三

開條做愛q啦

咁都有w

屌 韋達

呢隻冇得捉..... 劍斷浪

8 7 9 4

拉哥做乜9

達少好慘 俾人阻

有無人同我講拉叔做乜 撞人自己仆街？

撞到仆街

牙拉搞屎左13

大風暴咁騎都得？

韋達慘囉

偉達咁都開唔到齋

拉叔做咩

屌你老母莫雷拉

比13撞

大仆街

拉哥搞乜啊屌

13少p 收錢了

肥鬼擊殺

呢場好睇 精益好波

大風暴頂唔住

牙拉同Daddy：唔落樓算你好彩啦

大胸部咁都無

巴度搞鳩達少，西拉都明俾達少上

咪推入去，洗乜理

又語癌

大仆街想做比13 ？

大仆街唔識跑直線

達子壓到隻1

仆街死啦大仆街

莫雷拉傻撚咗
返騎術學校學過啦屌

潘狗3疊返黎輸咁少

劍斷浪原來仲未灣

屌你肥鬼阻撚左哂

入左馬場
8974

洗乜理13少，應該照去，一拉完隻馬即冇

仲未送到行

有冇人覺得莫雷拉同潘都做比13

容狗呢隻都有

潘狗車輪鞭呢？你老母隻馬湧緊上去齋推？

輸都冇嘢好講
潘狗明跑比你睇

8,9 啡格 Q
要去 ICAC 了

牙拉差啲收13山喎

搶錢呀打劫呀

屌你老母大仆街，撞撚死13小咩

大風暴第3添

我屌佢，平時都係照壓入去，今次就放俾人

唔搞 一早W啦

即刻拉出黎自己輸，平時一定照去

13撞撚死呀拉咩

小氣鬼今日仲唔發達

自爆都唔比13贏

J2條囡係咁笑

差啲收佢山都做比13？

屌你老母 戒賭了

好奇怪 平時都係照壓入去
今場一反常態

做乜撚野呀

達子入更衣室鞭柒前面個兩個啦

雷神拉馬俾達少上

13搏馬d推騎
勁過上半場咁多

劍斷浪都有

拉開畀佢上仲想點?

雷狗奸撚到

睇啲飛就知最尾唔去

小氣鬼爆撚到

大仆街搞13 搞到13壓埋入去隻1

夾到隻1 閪咁

難以置信 肥鬼有二班馬

片左入去 佢修正左 如果唔係應該呀拉嬴

精算閃擊直路咁順都閪

楊明綸容天鵬呢個組合好屈

下年米飯班主嚟
輸一場有乜所謂

容+me 搵食

佢壓一半拉走仲危險

On9輸好多？
今次唔拉住人就跌埋落嚟拉

喘緊氣

買左1想報驚

咪係，當我哋第一日睇馬

雷狗拉返出黎就一下都唔打

仲唔俾我捉到你

小氣鬼同容癌今日

莫雷拉都特登拉開隻馬比位十三上
巴度做咩9

紅星

咪傻啦，佢咁拉法仲危啦

肥鬼d軍系已經玩死13少
今場仲要整死埋佢個W

全程游馬海都算，見到隻馬湧上去都唔落鞭勁on9

隻馬內閃，似左後腳有事

買左精算閃擊p入彎已經gel頭

巴度幾時長期

直路以為實贏唔到 點知牙拉扯一扯 出面上黎贏 好撚驚爆隻容癌出黎

見佢一大拉完就知冇了

屌。。skip左8 9

佢唔拉，贏咗都實畀人告甩番
拉一拉修正贏番起碼唔駛畀人告

人地法國大把世界

我都想扯了 雷狗

入面唔係達少你估西拉會唔照上？

自己想墮馬就算
陣間隻馬失蹄我告佢謀殺呀

唔好長期....長期通常冇咁勁

唔拉走13可能連練馬師都無得做

鄉議局竟敢俾女人負責頒獎俾人

咪撚on9喇，你估阿拉唔想去馬咩
閃到差唔到逼13少撞欄，阿拉唔踩停抽番出黎，以後唔駛見13少

一話開倉個個都奶達子

佢緊親都係咁 車入去當人無到 呢下太嚴重佢怕要停 達子果隻仲有兩腳

前提要另一邊有頭4先有權告

買蘇兆輝騎豬王？

好彩今場無買精算，隻腳有事真係難估

下場果隻又咁熱 痴線
步步友咩

咪係
成班都on9
隻大風暴上緊嚟重要咁勁
佢唔收隻大風暴一踩佢到後腳
13少唔駛見，阿拉下半季都有排唔駛

lag機買唔切...

夾埋我隻1

三班

慘

仲要谷草轉過黎

有無人知轉彎個陣咩事
隻馬kick 一kick, 阿拉望左下

我都諗馬阿拉仲夠唔夠膽去馬

夠膽去不過內閃咁撚勁，真係無得屌阿拉，人地同你搵命博

大仆街想讓路，笑死

算啦 希望唔係隻馬有事

無人理我田？佢最慘喎

買左 無人提佢

雷狗使唔使停

有出場？

on9
知唔知咩叫更要當先事件
贏咗都變包尾

估唔到無人讓路比達少

其實點解會咁熱 ?

隻馬應該有事，今次唔關阿拉事

邊有得買

依家即係點
係13西雷神定雷神內閃

大仆街壓達子達子壓埋入去田雞到喎

牙田俾逼害

/ R 8 金匯昇 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 0 / 4
/ R 8 金匯昇 / 羅承傑 / 84 / 7 0 0 0 1 / 7
/ R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9

達少岩岩果場嚇一嚇 應該都收山唔去了

d 乜乜局盃， 實有肥鬼份

閃擊唔轉腳不停內閃
壓咗去13
田要拉後
雷收正完之後唔多
最後小氣鬼同巴度上咗嚟
潘就全程三疊拉馬

隻馬內閃
雷神再拉返出去讓路比13

法國香港咁多隻V92
得最叻嗰隻冇乜口
堆不孝子隻隻都重口

潘狗我屌你老母 place都冇

唉 潘

原來帆哥兒都係V92個仔

鑽得勁拖 動力爆發 多紅利

落飛黨一早知

唔好燈我隻動力爆發

差在老母唔同

一齊羊唔好咩

睇到你頭先話無樣中

要金匯定帆歌位置好

鑽得勁定加州

加

柒俊 不了

金匯陣間1.1喎

係 琴日賭波4串1 5串1都斷1關

金匯星有咩咁勁？

真係好勁

直路賽唔想買

堅勁

2>F

初跑田草 又加左7分上場贏得個頸位

成日話放水俾佢
會唔會諗多左啊

11

上場咪讓左路

鑽應該幾穩

廢老最後機會 下場廢馬 尾場有隻怪獸

1啦 有潛力

2 3 5 7

唔似反而會贏
臨尾撚多大家一獲賺返d

D廢老見莫雷拉就買

加州更好

愈追愈瘋

買個W試下囉 唔買就冇機會

點知最後一w 原來係白鷺飛翔

今場了

石哥無泥喎

大仆街應該要死火，轉田草未必跑得掂

達達達

達子算收貨 第2

又第二

達少wp又收蚊

3條Q

達子 p

動力爆發帆哥兒

動力爆發 輕鬆

第一係9？

膽又跑第4

中啊

牙東俾咸成爆完菊之後好似醒左好多

痴撚線 東東大巴大巴打鳩咸成

13少p收錢

屌你老母巫顯東點解唔撚比十三少贏啊屌爆你個咀！
利申無買

1-2-7

屌你牙東醒目啲讓開啦

又係你

第5
早啲有位咪好

吊佢柒俊

正

東東火車潘位置q

隻3又輸屌

同柒俊一樣
準備冇馬騎

屌大仆街真係冚家剷黎
CLS 騎到咁

1.2p

尾場隻志在四方會得番幾倍...韋達咁多個p

好在頂到

其他人盡左力, 係東東唔通氣

阿拉又讓一埸

雷神1.7win笑死人

話左隻馬唔識田草

十三得返2隻不明物體

鑽得勁
屌你老母

J2條女真係好撚姣

屌拿聲
幾場睇中個D馬隻膽跑第4
1蚊都收唔到

有無人腳中哂
膽係雷神

鑽得勁咁都頂唔住

唔識直路
跑1200反而我重有信心

中T 唔敢相信

屌潘頓唔屌奠雷狗班仆街過唔撚到二月

自從沈打開口牌後
巫巫即刻起勢咁贏

達少騎師王仲有無機

一重注隻加州影都沒埋

兩隻大仆街唔去D細嘅就係咁搶

柒俊越黎越廢

好撚癲 買死鳩哂既何良 拖左未贏既牙達 竟然爆到咁

鑽得勁膽

買哂腳

柒俊我屌你老母

連贏2場

屌拖漏韋達

wa dllm fatfat

告仔最後個日唔係都係瘋狂第二咩

咩樣架

Allin志在四方

新彪哥

十三屆冠軍騎師都唔買唔好話自己識賭馬

中多兩口就派啦 唔洗留名

最後兩場機會

呢兩場我要end game
2 win收尾

阿楠 係時候要嬴馬 要變身了

我追咗佢咁多場，呢場拖漏就俾佢搞禍

我D腳中喎

東東淨係唔贏師傅嘅馬

回左 但係獨贏反而落左

IG: sassycake

彪哥冷馬都中

錶之悅

奪命金個大波祕書咪係條臭雞

今場係咪都唔洗買啊拉

開定下個賽日啦, 尾場爆POST 架喇

上次不利追一樣殺個第2番黎

咁識做 唔洗了
阿潘去埋刷鞋添

十三贏未

今場魅力之寶拖威威心得 軍炮 香江穩勝

ok 喎

日本馬唔洗買

好多娛圈半紅不黑想搵老細都入馬會做

10 12 條Q得11倍

都要佢肯做功課先入到馬呢行

今場FEEL到會爆

係wo. 點解咁低水 隻飛鷹咁冷

咁撚肥

過關飛

呢場太多馬搶

内檔會俾牙拉夾死
不了

唔通真係有風雲群英睇

錶之銳

又肥好鬆

要哂腳

10 12q

信唔信何妖?😛

今場無就真係無，下場個隻無得贏

螢之光

信左 再拖尾場另一個何妖

牙拉了

2檔 大摩 1200米 韋達要送行喇

唔識買，買巴度

唔通真係要等尾場

威威心得 君達星

今場唔識買 買香江

輝哥

6789

8 9 10 11 都想要
點買好

買哂落去
加油呀13

巴度

韋達 尾場 志在四方

徐雨石 泥地馬

初出1400 14檔 5倍 你買多份幫我中埋

搏下巴度w好過

最尾二百求其買算

好開定下次 POST 喇, 尾場完咗就無人理

5-9-11

但係又爆咗 POST

訓身單q 魅力之寶金地飛客

第一場放頭死左？

/ R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你 / 36 / 2 2 0 0 4 / 19

去馬？

全副身家落哂13

屌左$200錶之銳

呢場軍系幫十三護航?

冷腳 威威心得

10拖 1 2 5

8,6,9,11

金地飛客飛緊上黎

13無晒支持者

3 9 10

信我，蘇神實讓路畀十三

仆街13回撚到

89

位置1.0既馬90%有3甲

無晒人支持

白鷺飛翔已是最後一場頭馬

12p

營之光

君達星

東東 gogogogo

真係最後了

我副身家睇黎冇啦

螢之光 上

因住東東又劏達少

金地飛客

笑死隻2號

跑未 趕住收錢

買韋達送benz
贏唔到冇face

3-10-11 其他是但

8 10 12 11

13少仆街死

十三大穫了

屌 13少真係養生騎馬

雷狗識唔識大後上馬

志在四方!

君達星弱得咁快

十三少 食尾糊...

巨額飛數

破產了

尾場韋達w了

1:07.99

8-9-10

我達last喇

真係有風雲群英

超班啦隻馬

田雞仆街死啦 買你又沒影 唔買就殺我 又跑第4 想死了

條巨額癲撚到

Icac

快d走啦

邊條飛

螢之光都要打劫

牙拉剩係識騎跟前守好位

邊條

P都捱唔到

幻影咁都有

8 10連贏有幾多倍

rita俾幻影飛鷹

5.7

挪亞方舟 志在四方

又蘇田Q

追成日13 又得返一場

10-12 都過埋

蔡頭會唔會又整場冷

講左

A欄14檔1400米45蚊初出贏到我真係報警

連登仔會唔會推到變大熱門

尾場要迷達啦

尾場唔買十三少1w3p唔好話自己識賭馬

潘狗做唔到123咩
點解唔繼續騎

追左幾日直頭想死

金地飛客都比牙拉騎到place 都無
無言到

迷達真係
畀人水左咁多場仲信志在四方

快樂旅遊退出

10-12
半粒鐘前買落
頭先仲心諗邊條戇鳩仔咁買
原來我先係戇鳩仔

田雞騎王 聰明導彈

冇肉食

風雲群英 再現

由佢宣佈排退役開始追

+1
初出馬贏到1400 除左馬王我諗唔到

風雲群英2.0

12號 差一隻 四連

收皮啦韋達

屌真係12。。

話左絕望真相

追埋呢場
下次要追佢練既馬

All in 13少

志在四方

其他騎師識做未呀

真係死了....完全輸哂買佢d錢了

酷比仔

Tony仔人脈勁好多囉唔該

醒下啦 個廢老人地讓佢都贏唔到架

輸成700$以後唔撚再玩 仆街馬

柒達巨額

一樣

達子今場應該一路跑一路同馬迷握下手仔 14檔比你係咁做的

未撚正數過

我拉今日咩事

韋達場場都話送行
場場都冇

醒下啦呢隻真係無可能贏

13有冇命行出馬場

人地話頭馬已在心中 你地就自作多情係度追

今日買達少輸左三千

已在心中

1600都贏到啦

自從聽賢仔之後
以前果d真係好難聽

Cashed ,
又有本去輸馬

all in 志在四方

7 10 準備

跟左

第一場收錢之外 有13場次全部仆街

腎仔會唔會call爆

推到大熱門

場場買韋達輸撚左成千，唯一值得高興係之後唔洗再輸韋達錢

佢今朝：韋達贏輸都唔關佢事+馬會先係出耀個個

志在四方啦

買win又跑place
拖漏又隊爆我
雖則輸唔少都要追埋呢場

腎仔會唔會call到喊

嗰次要call icac

正路都係要蘇

$10p心靈支持13少退休

志在參與

有冇人要聰明導彈
1 田仲有機贏騎師王 戰意夠
2 隻馬本身有質素，要去應該都有
3馬會好鐘意開騎師王反cup劇本，好大機會田win蘇p反cup或者田p蘇冇反cup

原來係sunday silence.....唔怪得兩隻都咁fit

贏輸都要志在四方

劇本係全部人拉晒後面，由佢放番黎
不過可能有人唔聽話

志在4方係咁落飛.......

志在第四

/ R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 四連環 / 84 / 7 0 0 0 2 / 7
/ R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞 / 64 / 5 0 1 0 3 / 15

事後真係叻馬

買佢d馬

我見到一堆馬迷倒錢落海

佢做練馬師仲有排買

我

果次就係容加楊

收手了

有2，6，9 佢14檔搶完仲贏到真係報硬警

留名睇全部拉馬

7>F

仲要北半球馬...

7 all in 了

13隻一齊慢閘塞車或者有得贏既

要拖

但6歲就開始彎

我地啲錢

4p

13隻一齊退出

要放頭既唔放
應留既快放
有三疊走三疊

威武再現

唔好買韋達呀！！

都輸點計

此時韋達指向他的心並說：「頭馬已在心中，馬迷可以放心，屆時我定必全力爭取勝利，希望大家都會在當日享受觀看我的演出。」

希望去得切投注站

唔好講啦....追左3個星期都有 1場win都沒

講撚左

隻7幾靚
7 8 比佢呃埋最後一次

有幾多隻3歲馬贏到1400
又有幾多隻3歲初出14檔贏馬
又有幾多隻北半球3歲初出14檔贏1400
如果志在四方贏到 我真係唔知講咩好

內欄13隻塞埋一舊
俾隻14檔大外一氣

大摩練馬！

孟買之星拖最新鮮 財寶家駒 威武再現

我買孟買都唔撚買偉達

入到P 當佢抽水啦

韋達萬歲

好想睇達少羊

尾場集體拉馬

ALL IN 13

7號馬名係咪韋達嘅心聲？

韋達拖F 博唔博好呢

求下佢地讓路比韋達啦

聰明導彈靚呀， 上次蝕曬位

達子

狗會 過橋抽板最撚叻

肯定拉馬架啦
但十三咁既地位 值得有送行馬

6 先係

14檔唔拖到最後都唔掂啦 不如學萬事叻咁樣同人握下手咪算

各位騎師想以後有好馬騎就自己讓路

大仆街閪左9場 呢場個個唔買就贏比你睇

集體拉馬

講真韋達有1800win
仲會志在有win送行

個個應該認撚住韋達隻馬開路比佢

第二三場比足機會啦 第二場自己慢閘 第三場笨柒怪邊個

好多人下季冇韋廐馬騎

志在四方贏撚到 我切

尾場支持下韋達

韋達今場last 咩

偉達指定第四

All in 韋達

隻馬有啲生

唔係 下季復出

十三落到大熱未

係

聽日

3,9,13 連贏

會買

孟買之星最有贏面

今世 last

潘狗方仔半冷， 重磅馬特別勁

一轉彎 有13隻馬BALLOUT
志在四方大勝20個馬位
得返呢個劇本

thanka, 祝你好運

劇本係雷神贏頭馬 同十三握手 叫佢收皮

icac

有d難

韋達 開始落飛

7-8-12QP

韋達收皮啦

all in 韋達

聰明導彈

番老人院啦

D騎師係咪打緊眼色

有下個 POST 未?

7wp
當送行

養生騎師

支持

完了就是完 ?

田泰安

6p

韋達隻馬買$10 算啦
當包封利是俾佢

唔用鞭而取勝

十三少 話放下水ok?

幸運興隆

十三

真係唔信

咪呀
蘇哥騎豬王

輸死人

支持左十三10蚊WP

3 12 13

改名未

[超新星精算閃擊]二月十日沙田十場賽事討論區IV

無就嚟呢度頂住先

不要走 大鐘即使敲響你別放開手
達叔

仆街